老母逼我瞓廳

親戚嚟我屋企
有咩方法可以避免
請畀招～

帶女朋友返屋企，然後匿係房。佢地知咩事 唔會逼你

要同居一個月wo

大陸蝗親戚?

咁樣慷他人之概
叫佢讓自己張床出黎,你老母訓廳

係同唔係既解決方法有咩唔同？

話你有皮膚病囉

問下姐

出入鎖房門，只有自己有鎖匙

我青靚白淨點會有皮膚病呀

老母有條鎖鑰 因為我成日瞓到死咗

諗辦法拎番/換鎖

一個月咁癲

每晚都早過啲親戚瞓

咁可以過黎同我訓

Push push

This